將個風向帶翻去政府、警察、鄉黑

官警黑勾結！暴力政治！
我地要令更多中間路線走向我地！